S'pose hij contractueel is een ding, en u aan hem, en niet die daar beneden en zie dat hij gedaan - wat deed hij?
Hij verricht altijd het andere ding.
S'pose opende hij zijn mond--wat dan?
Als hij ging niet omhoog krachtige snel had hij verliest een leugen.
Dat is het soort bug Henry kwam; en als we een had hem langs 'stead van onze koningen had hij een gek die stad een heap erger dan ourn gedaan.
Ik kan niet zeggen dat ourn is lammetjes, omdat ze ain't, Wanneer kom je naar de koude feiten; maar zij ain't niets _dat_ oude ram, toch.
Alles wat ik zeg is, kings kings, en je correcties toe te passen.
Neem ze allemaal rond, ze een machtige ornery lot.
Het is de manier waarop ze gesteld."
"Maar dis één do _geur_ dus zoals de nation, Huck."
